#. "Name"
#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Module.txt"
msgid "Recipes"
msgstr "安装配置"

#. "Author"
#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard团队"

#. "Website"
#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#. "Description"
#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Module.txt"
msgid "Provides Orchard Recipes."
msgstr "提供Orchard方法。"

#. "Could not discover recipes because extension '{0}' was not found."
msgctxt "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgid "Could not discover recipes because extension '{0}' was not found."
msgstr "由于“{0}”模块未找到，因此无法找到配方。"

#. "No recipes found for extension '{0}'."
msgctxt "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgid "No recipes found for extension '{0}'."
msgstr "在扩展“{0}”中找不到配方。"

#: "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgctxt "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgid "List of available recipes"
msgstr "可用方法列表"

#: "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgctxt "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgid "--------------------------"
msgstr "--------------------------"

#: "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgctxt "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgid "Recipe: {0}"
msgstr "方法：{0}"

#: "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgctxt "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgid "  Version:     {0}"
msgstr "版本：{0}"

#: "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgctxt "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgid "  Tags:        {0}"
msgstr "标签：{0}"

#: "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgctxt "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgid "  Description: {0}"
msgstr "说明：{0}"

#: "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgctxt "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgid "  Author:      {0}"
msgstr "作者：{0}"

#: "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgctxt "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgid "  Website:     {0}"
msgstr "网站：{0}"

#: "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgctxt "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgid "No recipe with name '{0}' was found in extension '{1}'."
msgstr "名为“{0}”的配方在扩展“{1}”中找不到。"

#: "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgctxt "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgid "Recipe successfully scheduled with execution ID {0}. Use the 'recipes result' command to check the result of the execution."
msgstr "配方已成功安排后台执行（执行 ID：“{0}”），使用“recipes result”命令查看执行结果。"

#: "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgctxt "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgid "Result of recipe execution:"
msgstr "配方执行的结果︰"

#: "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgctxt "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgid "---------------------------"
msgstr "---------------------------"

#: "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgctxt "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgid "  Execution ID: {0}"
msgstr "执行 ID: {0}"

#: "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgctxt "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgid "  Completed:    {0}"
msgstr "已完成︰{0}"

#: "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgctxt "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgid "  Successful:   {0}"
msgstr "成功︰{0}"

#: "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgctxt "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgid "  Step: {0} ({1})"
msgstr "步骤：{0}（{1}）"

#: "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgctxt "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgid "    Completed:     {0}"
msgstr "已完成︰{0}"

#: "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgctxt "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgid "    Successful:    {0}"
msgstr "成功︰{0}"

#: "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgctxt "Orchard.Recipes.Commands.RecipesCommands"
msgid "    Error message: {0}"
msgstr "错误信息︰{0}"

#: "Orchard.Recipes.Providers.Builders.ContentStep"
msgctxt "Orchard.Recipes.Providers.Builders.ContentStep"
msgid "Content and Content Definition"
msgstr "内容和内容定义"

#: "Orchard.Recipes.Providers.Builders.ContentStep"
msgctxt "Orchard.Recipes.Providers.Builders.ContentStep"
msgid "Exports content items and content item definitions."
msgstr "导出内容条目和内容条目定义。"

#: "Orchard.Recipes.Providers.Builders.RecipeMetadataStep"
msgctxt "Orchard.Recipes.Providers.Builders.RecipeMetadataStep"
msgid "Recipe Metadata"
msgstr "配方元数据"

#: "Orchard.Recipes.Providers.Builders.RecipeMetadataStep"
msgctxt "Orchard.Recipes.Providers.Builders.RecipeMetadataStep"
msgid "Provides additional information about the recipe."
msgstr "提供该配方的附加信息。"

#: "Orchard.Recipes.Providers.Builders.SettingsStep"
msgctxt "Orchard.Recipes.Providers.Builders.SettingsStep"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: "Orchard.Recipes.Providers.Builders.SettingsStep"
msgctxt "Orchard.Recipes.Providers.Builders.SettingsStep"
msgid "Exports settings. Please verify that you are not exporting confidential information, such as passwords or application keys."
msgstr "导出设置。请确保不要导出机密信息，如密码或应用程序密钥。"

#: "Orchard.Recipes.Providers.Executors.ContentStep"
msgctxt "Orchard.Recipes.Providers.Executors.ContentStep"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: "Orchard.Recipes.Providers.Executors.ContentStep"
msgctxt "Orchard.Recipes.Providers.Executors.ContentStep"
msgid "Provides additional configuration for the Content recipe step."
msgstr ""

#: "Orchard.Recipes.Providers.Executors.RecipesStep"
msgctxt "Orchard.Recipes.Providers.Executors.RecipesStep"
msgid "A recipe with the same name has been detected for extension \"{0}\". Please make sure recipes are uniquely named."
msgstr ""

#: "Orchard.Recipes.Providers.Executors.RemoveContentStep"
msgctxt "Orchard.Recipes.Providers.Executors.RemoveContentStep"
msgid "Remove Content"
msgstr "删除内容"

#: "Orchard.Recipes.Providers.Executors.RemoveContentStep"
msgctxt "Orchard.Recipes.Providers.Executors.RemoveContentStep"
msgid "Removes a list of content items."
msgstr ""

#: "Orchard.Recipes.Services.RecipeStepExecutor"
msgctxt "Orchard.Recipes.Services.RecipeStepExecutor"
msgid "Recipe execution with ID {0} failed because the step '{1}' failed to execute. The following exception was thrown:\n"
"{2}\n"
"Refer to the error logs for more information."
msgstr ""

#: "Orchard.Recipes.Services.RecipeStepExecutor"
msgctxt "Orchard.Recipes.Services.RecipeStepExecutor"
msgid "Recipe execution with ID {0} failed because no matching handler for recipe step '{1}' was found. Refer to the error logs for more information."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/Content.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/Content.cshtml"
msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/Content.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/Content.cshtml"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/Content.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/Content.cshtml"
msgid "Content Definition"
msgstr "内容定义"

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/Content.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/Content.cshtml"
msgid "Choose the types to include in the export file"
msgstr "选择要包含在导出文件中的类型"

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/Content.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/Content.cshtml"
msgid "Version History"
msgstr "版本历史"

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/Content.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/Content.cshtml"
msgid "Only Published Versions"
msgstr "仅包含已发布版本"

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/Content.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/Content.cshtml"
msgid "Only Drafts"
msgstr "仅包含草稿"

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/Content.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/Content.cshtml"
msgid "Latest Versions"
msgstr "最新版本"

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgid "Optionally provide a name for the recipe."
msgstr "为该配方提供可选的名称。"

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgid "Optionally provide a description for the recipe."
msgstr "为该配方提供可选的描述。"

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgid "Optionally provide the name of the author for the recipe."
msgstr "为该配方提供可选的作者姓名。"

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgid "Optionally provide a website URL for the recipe."
msgstr "为该配方提供可选的网站网址。"

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgid "Optionally provide tags for the recipe."
msgstr "为该配方提供可选的标签。"

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgid "Optionally provide a category for the recipe."
msgstr "为该配方提供可选的类别。"

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgid "Optionally provide a version for the recipe."
msgstr "为该配方提供可选的版本。"

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgid "Is Setup Recipe"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/BuilderSteps/RecipeMetadata.cshtml"
msgid "Check this option to make this a Setup recipe."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/ExecutionSteps/Content.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/ExecutionSteps/Content.cshtml"
msgid "Batch Size"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/ExecutionSteps/Content.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Recipes/Views/EditorTemplates/ExecutionSteps/Content.cshtml"
msgid "The batch size to use when importing the data. Leave empty to disable batched imports."
msgstr ""

